====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des faits nouveaux se sont produits l ’ influence de l ’ automobile aura , dans un avenir prochain , des conséquences de l ’ importance desquelles on ne se rend pas encore exactement compte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

